====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette ambivalence produit une identité contemporaine lilloise alliant des lieux désirables , des qualités environnementales , des qualités de la densité et de la diversité , des qualités du vide et du plein , des qualités du grand et du petit , de l ' ouvert et du fermé , de l ' existant et du contemporain , pour en faire à la fois un lieu de destination et de proximité .
Tokens having emotion: [ désirables ]
Lemmas having emotion: [ désirable ]
Categories of the emotion lemmas: [ desir ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ désirables ]
Lemmas having emotion: [ désirable ]
Category of the emotion lemmas: [ desir ]
Total emotion lemma counts: 1

